時間係一個乜野嘅概念？

有冇巴打有研究開睇開牛頓啲理論 一齊討論

時間關牛頓咩事
真心求教

關粒蘋果事

遲左食會變壞

你肯定時間係一個概念？

我諗樓主係想問係物理學上時間係咩野?

物理啊